{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 선유담씨하우스펜션"
    },
    "text": "高城に位置するメゾネットタイプの一軒家ペンションは広い庭園と個別バーベキュー場、スパが魅力的です。 海の近くに位置し、森林浴と海の眺めを同時に楽しむことができます。 イベントでは釣り体験生活があります。 釣りは2時間利用可能で、1人当たりの利用料は30,000ウォンです。 船釣りは6時間利用可能で、1人当たりの利用料は70,000ウォンです。 ペンションのオーナーが直接運営しており、入室は15:00であり、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは炭とグリルを利用でき、4人基準で30,000ウォンであり、追加人当たり5,000ウォンが追加されます。 客室は、個別テラスでバーベキューができ、利用時間は17:00から21:00までです。 幼児の基準は1人当たり20,000ウォンで、乳幼児は人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 客室使用可能な施設としては、ジェットスパと無料Wi-Fiが提供されます。 ペットはペット（ペット）と一緒に入室できません。 その他の施設としては、駐車、無料消火器、一酸化炭素警報器があります。 入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは高城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの魅力的な特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションの魅力的な特徴は広い庭園、個別バーベキュー場、スパです。"
        },
        {
            "question": "釣り体験生活の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "釣り体験生活の利用料金は、釣りの場合は1人当たり30,000ウォン、船釣りの場合は1人当たり70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は15:00であり、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは送迎サービスを提供していません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は、4人基準で30,000ウォンであり、追加人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "客室でバーベキューは、17:00から21:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の利用料金は、1人当たり20,000ウォンです。乳幼児は人数に含まれ、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "その他の施設としては、駐車、無料消火器、一酸化炭素警報器が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 396
    }
}